美股依家盤前升嘅都係10%起跳

AAL